呢單嘢點解無人提？

軒仔好慘

佢果句係：媽咪 我係天堂等你
令到我全日個心情都好低落

睇完個人好灰 點解d而家D細佬咁恐怖

有人開過po啦

你諗下依家D細路講咩話

有d撚樣生出黎個格就係好鍾意恰人，點教都冇用

恰人個條小學雞年紀咁細，最多咪被人話兩句，之後升上中學繼續搵目標恰

成個班得個一條班主任，點照顧得哂全部人，結果咪就係發生左欺凌事件冇人知道，不了了之

但呢個唔可以係一個理由 咁只會令到被欺凌嘅小朋友惡性循環